林鄭委任鄭若驊做律政司，目的就是不想在任內展開23條立法工作

林鄭委任鄭若驊做律政司，目的就是不想在任內展開23條立法工作

一個老闆，比左隻鑊叫你做，你唔想做，最簡單既方法，就係將隻鑊再卸落去比隻跛腳鴨做，隻跛腳鴨都自身難保，隻鑊Kick off唔到，自己成功完成任期高升，Yeah！

林鄭上台做特首之前同之後，曾多次提出23條立法難過普選

但中央既態度，香港未立23條，不少威脅國家主權的隱患未清除，多次重提需要立23條

頂頭老闆要林鄭立23條，但林鄭23條係隻大鑊黎，袁國強識相當然君子不立危牆下，早D翻出去開Chamber搵真銀，咁林鄭就搵鄭若驊呢隻跛腳鴨黎做律政司，先讓大家就住潛建問題煲下煲下，再個社會Attention轉移翻落去所謂既律政司誠信問題，煲下煲下過一年半載，林鄭剩翻既任期都唔夠時間展開23條立法工作，咁就成功退位收工

林鄭係一個極為老練既公務員，仲係出任第一任發展局局長，唐唐出事果時佢係第一線，佢揀人果時，點會唔清楚潛建呢D鑊氣野要避，但林鄭就偏偏揀個鄭若驊黎做律政司，可見林鄭既政治手段係幾高章

為左香港既未來，盡量延遲23條立法，各位應該順住呢套劇情黎玩，有幾大力得幾大力咁追擊鄭若驊，盡量將鄭若驊冚入係潛建呢個泥沼入面，成件事越煲得耐，23條立法越無機會係林鄭呢個任期內成事

有d見地

但隔離post有人發夢講係777之前請過佢4次都唔制
跟住冇啦啦又肯做

撐

識玩嘅要不斷狙擊佢之餘，留一線唔洗佢落台（因為佢一落，中聯辦會推個仲左嘅出黎）

有啲道理

一個資深大律師，有新例出佢係第一個收到架
一個第一任發展局局長，潛建條文佢有份Draft架
呢兩個人，會唔知潛建呢鑊野？
大戲咁做
一個唱白面，一個唱黑面
大家係台上面卸黎卸去
而台下面既中央就睇到吱吱聲
而家台上面做緊既，係香港有史以黎最壯觀既卸膊操呀！

總之一個弱勢既坐，好過換人

呢點先係最高章
煲鑊勁既
又煮佢唔死
唔生唔死，就真係香港之福
換個行動力好猛烈既落黎
香港就有排受棍

當年689咁撚惡
點解支那唔俾佢做多五年搞掂埋23條???

劉兆佳引述中央官員
鄭若驊僭建 京促港妥善解決免損威信

中央都係後知後覺，比林鄭過左一棟，連中央都矇鳩到，林鄭真心老練辣手

因為689當年同本地土炮財團交惡
係689在任期間，大部份地王都比中資投得，再比689繼續玩落去，本地薑唔使再做地產發展，改做收租股，就會永久淪為二線
所以689無得連任，主要功勞絕不在民意，而是在本地薑財團直接向中央上訪
你睇林鄭上任之後，樓價節節高升，又話乜叉樓價重中之重？咁升法，唔係對本地薑財團謝票，係乜？

林鄭捉緊好大盤棋 畀啲時間林鄭

又有d道理

呢盤唔撚係棋
呢場係戲
棋係好撚長遠
戲係權移之計
林鄭純粹係為左佢可以乾手淨腳卸任而已

唔太信
一來777冇咁醒
唔係共狗出身唔會夠膽玩到咁
二來劉x佳可以不理

傾向覺得利益點分傾唔掂

777唔醒，你就太輕敵
呢個女人，佢推倒左幾多猛人？
CY
薯片
呢兩個人，完全唔係省油既燈
而家對住中央呢個混世大魔王
就係要用呢D招數黎玩先玩得到
劉兆佳佢夠薑同記者講，"引述中央官員"，你知唔知呢6個字既重量？
假若佢既身份，對住記者敢鳩講呢6個字，佢一過深圳河會比人捉去飲茶

做左咁多年公務員，仲要係工作狂，唔好睇低林鄭

公子獻頭

又黎刁大大下棋? 正懵鳩

咁鄭若驊係爭落林鄭好大份人情
定係鄭若驊真係ON9？

屌，你有無睇文架
唔撚係棋呀
而係做緊場戲裝翻刁大大彈弓呀！

樓主on9有個譜
鳩up都要好笑先得架

你假設左林鄭企係非建制個邊

林鄭不嬲好撚陰險,支那就以為佢聽教聽話畀咩做咩既妹仔

林鄭企既果一邊，唔係分建制唔建制，而係叫"利益"

23條立法 - 無利益，企對家
一地兩檢立法 - 有利益，否則高鐵爛數收不回
港豬澳 - 有利益，否則港豬澳爛數收不回
三跑 - 有利益，可以射水落去利益財團分豬肉謝票

佢係功利主義者，唔會因乜野所謂大仁大義立場，犧牲利益

係
唔信777有心玩鳩自己
換馬就明顯中聯辦系想

上任無幾耐就換馬，係非常之低威
而家係雞肋位
雞肋對於林鄭黎講，利益就可以最大化

咁就日日講啦

點都好 林鄭係有意定無意都好
我相信呢個結果係林鄭樂意見到
因為23條又可以拖到下屆
中央應該都幾嬲豬

佢做唔到野
佢同佢個仔既延後利益又小啲啫

佢而家做緊既事，班財主佬最樂意見到
佢卸任後，你荒四大家族唔重重招呼佢個仔？

777有咁醒咩

睇少啲火鳳啦柒頭

1.) 參考前人曾爵士下場，唔信７７７敢玩９共匪，尤其佢係大陸冇人脈，如果出事冇人可以救佢。

２.) 鄭若驊唔會用自己個老巢，同７７７癲埋一份。單野隨時唔止係僭建，更加可能有刑事成份（虛假陳述）。

３.) 如果話７７７想借僭建，去拖延２３條，亦冇可能，除非鄭若驊係低ｂ／有痛腳，甘心比７７７玩。

支那要格硬嚟搵支那人大立法咪得囉,話之你乜777勾佬律政司殺人支本法違憲

鄭若驊就擺明俾人冼，差在邊個冼佢

四大家族都散水啦
同埋妳睇司長嗰工程底

加埋司長，777+陳X可以管哂大工程
包括日後大灣區相關，哩個係689利益

睇番timeline，佢揾得陳x管工程
跟手揾埋鄭xx做司長好合理
根本全部frd底

我睇唔到理由因為23條打爆自己哩個組合
想hea老細好多方法，洗唔洗要陰鳩自己啲𡃁

共產黨用鎗指住你個頭可以唔做咩

鄭後面人脈應該好複雜
依家知只係好少，不過已有兩個工程界話事人
一出事會火燒連環船
777冇理由為23條搞鳩咁多人

斷估６８９機會大啲。

同鄭司長生日慶祝，frd底

777諗住淨係做一屆咁少？

嗰時唔知689咁癡線啩
老實哩啲所有上流社會都會做既野
等如娛樂圈啲女做雞一樣
正路圈內人都有understanding 唔講啦
不過689唔撚係正路

好記得777本身係諗住成家番去英國過退休生活
仲話無興趣做特首
9成係中共有佢把柄要佢繼續幫手

阿若驊肯定爭林鄭好多錢

又係你呀愛康健巴打？

吹奏應該俾個身有屎既人做？
由上年選特首個陣就知中共要你推佢係無必要同你玩咁柒多手段

建制家陣都唔太撐鄭若驊，有d古怪

反而我想知, 雖然係潛建, 但其他工程都要有AP(認可人士)簽名, 果個人係邊個?

呢個中
佢個度仲要係大欖獨立屋 根本僭建區黎
屋企署都知咩事啦
我唔信林鄭完全唔知咩事

最鬼係猿國強離奇辭職後
到鄭若驊接任 馬上就搞左呢單野出黎
成件事好鬼

一定你最撚醒

咁講法又幾合理

其實捉呢啲僭建無乜為
夠膽查埋所有立法會議員既物業
肯定好撚多人有僭建

林鄭既經驗同手腕係好勁
當年anson都知佢有才能

後者點解唔結婚 我終於明白了

作為一個公務員，根本就唔會係建制定非建制既，只係想乾手淨腳做到退休咬長糧既姐

You are damn right!

結左婚啦，嫁左比ATAL個老闆

林鄭係第一代發展局局長
當年直豁屋宇署
全港邊個木咀有幾多物業，有幾多潛建
佢會唔知？
專登昆鳩個潛建王出黎做律政司
後面無鬼一定唔撚信

簽完再潛建，唔關AP事